車CAM直擊｜灣仔六旬漢攝車罅過馬路捱的士撞 昏迷送院搶救

今日（18日）早上9時許，灣仔軒尼詩道往中環方向近天樂里，一輛的士撞到一名男子，60歲姓賴的傷者重創倒地，昏迷不醒，由救護車送往醫院搶救。

網上流傳事發一刻的車cam片，見到男事主原本於行人路上，突然走到馬路，懷疑欲橫過馬路，他先是揮手示意一輛正在行駛中的巴士停車，然後「攝車罅」跑出馬路，期間事主疑突然跌倒，撞到一輛行駛中的的士，重傷倒地。

運輸署宣佈，因交通意外，軒尼詩道往中環方向近天樂里的部份行車線現已封閉。駕駛人士只可使用餘下行車線行車。現時上址交通繁忙。

01唔貼link

原車cam片：

係的士捱你撞

廢老累死人

賽跑冠軍

又IRONMAN 咁款截停啲車

條片直程要貼堂

原力擋車

的士佬個brake壞咗？

的士佬哭𠹌咗，死咗搵邊個claim 返個bumper

廢老：又話國安法好安全